又話要言論自由 又鬧人撐中國 根本係一言堂!

聽落好合理喎 劉亦菲 護旗手撐中國唔得咩?
又要禁言 你班廢青根本就有你講冇人講
「我不同意你的觀點 但我誓死捍衛你說話的權利」死未?

唔好落入敵人嘅思想陷阱
拯救中立至淺黃
言論自由嘅基礎係有個免於恐懼嘅表達環境 而中共最叻就係滅聲
要保護言論自由就要推倒中共政權 支持中共先係反對言論自由

深黃早已思想免疫

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

進攻藍營就當然用其他巴絲提過嘅策略啦

所以要正面回擊呢啲濕鳩嘅講法

「我不同意你的觀點 但我誓死捍衛你說話的權利」

留意返 入唔入場睇戲係我自由
從來冇逼佢唔出聲 佢大可以繼續支持中共

收啦 佢用自由逼害到我地無自由 係佢無為我地既發聲仲踩多腳

佢拎住美國 passport 愛中國

呢一種被表態嘅手段 都可以理解做 冇得唔發聲 嘅恐懼

有人舔共
要佢收聲、收回言論先係冇言論自由（既係中共做法）
屌鳩佢唔係
批評言論都係言論自由一部分

同樣我也有言論自由鬧人評論人撐中國

咁大把中國人一樣揸中國公民身份證, 口裡說愛國, 不知幾想入籍西方國家.....

言論自由不代表不可批評，
批評不是一個禁止的行為。

佢有佢護旗嘅自由，我有我睇戲嘅自由

搞清楚成個boycott mulan係發生咩事先，依家班美國人最嬲嘅係劉亦菲呢個現象：拎住美國護照去奶共

依家係不齒佢嘅行為同言論 言論自由嘅精粹就係你可以講乜都得 但你要為你講嘅負責任

杯葛呢招，都係跟偉大嘅強國學習架咋喎

拋一句名言 只係增加說服力 呢句嘢我哋用得敵人都用得 重要係核心嘅思維 唔好墮入誤區

現實係中共係一個反自由既個體
用言論自由去支持反自由
結果係導致其他10幾億人因而失去自由
成件事本身就矛盾

又或者咁講
如果你支持中共，即係你認同「人唔應該有言論自由」，咁你亦唔應該用言論自由做自己既護身符

我地有無拉佢鎖佢，然後話佢尋釁滋事要困佢坐幾年監？
佢可以繼續講，但唔認同既人就會杯鳩佢

言論自由唔包免屌

我至憎中共
我指鬧人撐中國唔算破壞言論自由、雙重標準
可能表達得衰

如果支持中共 實際係支持一個扼殺自由嘅政權 到時就冇得揀睇唔睇戲了

一

我明你講乜，我只係講我既觀點

林鄭夠有權推2讀啦
你又阻
On99

沒有人在物質層面上不讓他們撐中共
他們有撐中共的自由，我們也有罵他們的自由

想回應少少 佢嘅自由係建立自威權政府 所以亦都唔係真正嘅自由 佢嘅表態或者都可以理解為 冇得唔跟威權去表態

濫用西方文明國家言論自由, 去宣揚獨裁專制同打壓別人的自由同聲音, 仲好意思惡人先告狀話人哋妨礙佢嘅言論自由, 正正係強国邏輯.

好簡單
你會唔會話支持納粹既人叫有唔同政見？

你可以閙番啲佢地嘅，把口係你度，呢啲就叫言論自由

只不過驚你啲撐中論點好七，不過你亦都有做豬嘅自由，呢個係自由社會嘅好處

費撚事幫你推

啱啱係dcard睇到
‘’
支持香港警察 等於
支持香港警察濫用暴力
支持香港警察瞄準頭部開槍
支持香港警察無差別攻打市民
支持香港警察與黑幫合作
支持香港警察同流合污
哈哈 已經不關支持中共與否 同關於良知了喔‘’

畀錯負評

又要用返法國人權宣言咩叫自由

自由即有權做一切無害於他人的任何事情。
—— 法國大革命綱領性文件《人權宣言》第4條（節選）, 1789年

一個人的自由，以不侵犯他人的自由為範圍，才是真自由。如果侵犯他人的範圍，便是不自由。

佢地支持緊既野就係侵害緊人地既言論自由 所以佢地根本冇資格講言論自由

冇唔比佢講，但係佢講完就預左要為自己嘅說話負責，仲要係撐警呢啲咁嘅泯滅良知嘅言論，抵佢比人杯啦

留意返 撐中國=支持納粹主義=反言論自由

言論自由唔係絕對(藍絲最鍾意講)
你可唔可以引用言論自由發表支持納粹嘅言論？唔得
同樣地，你可唔可以引用言論自由支持中國嘅言論？亦都唔得
你係唔能夠引用言論自由去支持一啲會摧毁言論自由嘅事物

佢鍾意講乜咪講乜，有人持反對聲音又變玻璃心， 好像完全沒有受過教育的低等人類。

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

作為樓主 我想講少少自己開post嘅用意 好多時大眾包括我自己都會睇咗一啲表面嘅行為 然後再用一啲字眼嚟加強自己說服力 所以呢個post我嘅論點 係想返回一個比較哲學層面嘅討論 到底支持一個反自由嘅政權 行使佢賦予嘅自由 係咪一種自由嘅表現
答案 唔係
一 呢種唔係真正自由
二 呢種自由會損害其他人嘅自由
所以唔可能俾呢種自行盛行 以正視聽

就係要鬧先係有言論自由

*被濫用嘅自由

我哋諗法一致

人哋無賴，仲堅持用君子方法對應=ON9

唔係支持民主嘅人冇資格講自由

正解
識解好耐

我少少哲學嘅想法
如果佢拎北韓同中國護照 成件事唔會有問題 而美國同中國反映係兩種必然相對嘅價值 換言之呢件事係顯得佢為人虛偽 呢種人格係世人所唾棄 呢個先係問題所在

舔共 實際係反自由 所以要佢收返呢種言論亦唔會同言論自由有衝突 因為呢種言論都係反自由嘅一種表現

同意
鬧之餘 更要指正撐中國就係反緊言論自由

來吧 美國民主人權法案

中國=世界毒瘤
撐中國=撐世界毒瘤
罵人地撐中國=屌醒人地咪再撐世界毒瘤

言論自由就係我可以出聲你可以反對我可以反對你反對。

我叫你收聲唔通你就唔出得聲咩?

我又冇能力令你收聲既。
但我叫唔叫你收聲係我言論自由嚟喎？

推

咪撚on9
而家有打壓佢講嘢?
係咪世界上所有杯葛行為都係反自由?
on99

認同 屌之餘亦要指出對家嘅邏輯盲點 直接收佢皮

打壓人權叫言論自由？
咁舉個例大叫支持殺人係咪又可以？
不過你都冇logic 既 ,應該都會答我可以

對。因為佢撐緊一個獨裁反言論自由的國家。你反過來和我說要維護佢言論自由?

ON9, 我對佢撐暴力既取態反感唔得?????????????

護旗風雖然on9 但此風不可長 笑還笑 都要抵制

樓主牛b

警察做緊既野=幫政府打壓聲音
支持警察係自由，不過比人睇到佢冷血囉

負責任都係好重要嘅討論所以一齊抵制吧

#boycottmulan

啱啱國泰先俾人搞完

佢地有自由拎住外國護照愛祖國
無恥至極

除咗拎住美國護照去奶共之外,
劉亦非實際係支持緊警察幫助土共剝奪香港人既自由同人權喎? 佢間接與美國核心價值為敵。

香港人作為受害者, 唔杯其他人係一回事, 但杯葛劉亦非係完全合理喎。

而家有人揸住支槍唔俾佢撐中國?
佢有權撐中國，我有權杯葛佢

會唔會有機會抵制佢嘅懲罰 仲慘過尋釁滋事

偽人要大力鞭

味係 屌你言論自由既定義係咩呀

呢個都係我想表達嘅意思

咁支持中國 原來係美國人

言論自由
係你可以聽到幾多把聲音
係關耳事，唔關口事

由呢啲po沉喇好嗎？818先係重點

Free China

自由係咪大哂呢
唔係
正如我同你都有殺人嘅自由 但係我哋冇咁做 係因為我哋為咗大家之後都享有嘅自由 而限制部份嘅自由 所以法規嘅出現 係呢種約定嘅體現 而林鄭就係想破壞呢個約定 所以哲學上係要阻止

連登係咁 同中共一樣 郁d就5/3毛

如果我哋同氣連枝 或者唔舔共嘅人可以做到物質層面唔靠中共

yes係邏輯謬誤 正係我想表達嘅嘢

言論自由包括上網發表意見唔會比人「河蟹」，香港人有無係微博刪除佢嘅愛國言論？同樣，我有自由表達唔認同你嘅言論，有自由唔睇你嘅電影，有自由唔光顧你的店舖，有自由鬧你，明白？

佢有佢撐警自由 我有我罷睇既自由 我亦有我反對佢言論既自由

睇唔出杯葛同批評又點樣打壓到佢言論自由

唔比鬧？唔比杯葛？
我地話罷睇咋嘛 又無話唔比佢上映

佢衰在自己打入外國市場享受自由福利
但係就貓哭老鼠搶光環

既然有言論自由
我屌返你又有咩問題

佢D logic 錯到9彩
唔洗理佢

佢出得到POST撐中國咪反映左有言論自由囉

the right not to tolerate the intolerant

撐中囯言論？
好呀！

中囯國人死快啲
將中囯國人趕出香港

留果個果個！

中立撚同淺黃鍾意講道理嘛

依家有人唔比佢撐咩
佢有佢撐嘅自由
我有我杯葛嘅自由
唔覺得有問題

支持獨裁嘅冇資格享有自由

咁都可以有咁多個正皮
佢係支持警察喎大佬 睇清楚啦

樓主又帶風向 BLOCK

$0.1

鬧人都叫唔尊重言論自由? ?.?

支持中共即係反對民主、擁護獨裁，咁反對民主嘅人當然冇資格享有民主嘅權利。用民主對待支持民主嘅人，用獨裁對付擁護獨裁嘅人。

求指教

你睇翻自己up 乜先啦

又話香港係美食天堂 點知連屎都冇得買嚟食

咁都叫帶風向

善用不推文回覆
重點推818post

同共産黨鬥，唔嗱喳d不如直接投降啦！

此乃重點

啱呀，佢都有言論自由架，佢有本事咪同全世界唱衰香港人囉

佢有自由撐,我地都有自由鬧

支持警察鳩打人 濫捕 屈人喎
呢啲真係人權問題
封殺都係正常

我想表示嘅意思係
言論自由係需要一個免於恐懼嘅環境
中共係善於製造恐懼打壓異見嘅國家

行使自由去支持中共 實際上係一個反言論自由嘅行為 亦唔可以以言論自由作為一切行為嘅辨解

你冇野啊？

咪就係

支持一樣錯嘅嘢捍衛嚟做咩
有人發聲支持強姦殺人犯仲唔抵屌？

可唔可以睇下#43

中共=恐怖分子,
你會唔會網上話支持恐怖分子
然後俾人屌再拎言論自由黎擋?

可唔可以睇下#43同#81